## Proyecto en React con una arquitectura FLUX mediante el uso de redux. y redux-saga

# Gestos de paquetes: npm. 

# Desplegar proyecto.
1 - Clonar el repositorio:

2 - Ejecutar Comando :

    npm ci

# Para inicializar el proyecto en ambiente de Desarrollo
1 - Ejecutar Comando :  
    
    npm run dev


# Ejecucion de Test:
1 - Ejecutar Comando : 

npm run test o yarn test

